有冇人已到聞到秋天既味道

空氣中蔓離著我對你的思念

A09!!!!

認真post

A09!!!!!!!!!!

好想再攬攬你

胸口是不是忍忍作痛？
你有心臟病，睇醫生啦屌你老母

心病還要心藥醫

見到你好孤單咁
就好想保護你

熱𨶙到仆街

春天分手
秋天仍未習慣

好似係濕度問題

秋意濃。。。🚬

有冇人已到聞到臭hi既味道

FF又嚴重左

秋乜天 仲好撚熱！

仲係好熱囉😭小妹今日出哂汁🤕

你傻撚左咩